有無人係大阪呀？

有無巴絲一齊玩？